Strike the blood 噬血狂襲 OVA3 第1、2話

【故事簡介】
第四真祖——是只存在於傳說中的世界最強之吸血鬼。而這位駕馭12眷獸、散播災難的幻之吸血鬼據說在日本出現了。為了監視並抹殺這位「第四真祖」，政府所屬的獅子王機關決定派遣攻魔師「劍巫」完成任務。而不知為何，被選為監視者的竟是一位見習「劍巫」少女——姬柊雪菜。
攜帶着對真祖用最強靈槍的她趕赴妖魔縱橫的魔族特區－人工島「絃神市」，而和她遭遇的「第四真祖」的真實身份卻是……

【STAFF】
原作：三雲岳斗
原作插畫：麻喵子
監督：山本秀世
系列構成：吉野弘幸
動畫製作：SILVER LINK.／CONNECT

【CAST】
曉古城：細谷佳正
姬柊雪菜：種田梨沙
藍羽淺蔥：瀨戶麻沙美
曉凪沙：日高里菜
煌坂紗矢華：葉山郁美
矢瀨基樹：綠川光
南宮那月：金元壽子
阿斯塔魯特：井口裕香
羽波唯里：千本木彩花
斐川志緒：本渡楓
葛蓮妲：和多田美咲
狄珊珀：Lynn
卡莉：赤尾赤尾光
洛基：堀江瞬
千賀毅人：鳥海浩輔

Vol.1：2018年12月19日發售
Vol.2：2019年3月27日預定發售
Vol.3：2019年5月29日預定發售
Vol.4：2019年7月24日預定發售
Vol.4：2019年9月25日預定發售

上到9月

個戰鬥好垃圾
係度鳩叫d 怪物出黎企定定

套野鳩鳩地開後宮
都係J聲算
黑長直嗰個好正

雪菜 色情

拿拿聲做埋淨低嗰三卷，完咗第一部就算

呢套睇女

真心唔明呢套明明咁正都唔直接出第三季

重要今季無「霧葉」

啲女女

駁唔到

為左聽仙貝

F5爛都未出

E耶 仙貝

雪菜
種田學妹

佢呢SET OVA已經算係第三季啦

直接出喺碟好過
TV非AT-X版一定少好多嘢睇

其實呢套野動畫好無睇
我指d女作畫崩唔崩

OVA賣得多過TV好多
同埋日程無咁急,人手可以慳d

獅子の神子たる高神の剣巫が願い奉る破魔の曙光雪霞の神狼鋼の神威をもちて我に悪神百鬼を討たせ給え!

獅子の舞女たる高神の真射姫が讃え奉る
極光の炎駒、煌華の麒麟、其は天樂と轟雷を統べ、憤焔をまといて妖霊冥鬼を射貫く者なり――！

唔知點解好鍾意聽呢兩句
特別係紗矢華個句

正 又有得J
雪菜：前輩

瘋狂OVA 動畫黨應該唔會睇得明

小說好好睇

古城吸完雪菜血唔夠喉
吸埋佢個劍巫fd
睇到扯左

看來要看一次小說

第四真祖好好人

淺蔥好正

三四集又有排等呀

第2集邊到有得睇？

點解ebb 冇第二集

咁快有第2集啦咩?

一隻BD入面有兩集

係lor.........睇完第2 集........到喉唔到肺.........有排等...

呢張好正

今集啲打鬥唔夠喉
呀第四真祖點解好似廢咗咁多

主要角色得妹妺沒露過點

我講緊凪沙

係bor...我都以為係第二季同白奈浸溫泉果時有露到....原來都最後好似都係力保不失

幾時有3

3月27日

有撚柒排